女朋友覺得我太幼稚同我分手

我同佢都係19歲 讀緊year1 拍咗一年有多 大家感情好好
唯一問題係我好鍾意買衫褲鞋襪 好着重物質生活
呢個問題同佢嘈左交好耐 每次我買鞋買衫大家都會嘈交

佢覺得我好幼稚 唔識管理金錢 就係咁佢同咗我分手

你個名已經充分表達到你幼稚兼on9

哈哈，抵死

諗唔到改咩名呀嘛

十幾歲正值洗錢時期
管條撚咩
依加無負擔時唔洗 唔通等有仔女先洗？
你條女懶成熟 揾個伯父埋單吃屎啦

叫阿豬阿狗都好過叫肥絲

其實我都知自己用得好多錢 每2個月就用幾千蚊買物質野 我嗰陣時都係咁樣同佢講 但比佢屌咗一大鑊

你地啱 依家去改過個名

幸災樂禍

成日都俾佢話好蠢 乜都屌

呢個唔叫幼稚 ?
如果佢係認真拍拖嘅話 可能係覺得你咁比唔到安全感佢
你女朋友大唔大洗

如果你家底唔係有錢，但又成日用幾千幾千去買所謂既潮牌，我都覺得你幼稚

雞

啱呀，分手啦，唔好害左個好女仔

睇你打字都覺on撚9 叫你改就改 唔撚好去死

分得好

你都戇鳩 呢幾千拎去同佢去玩 買野比佢 咪唔會又嘈又分手
佢嬲你唔撚洗落佢度咋

樓主堅on9

Come on james

抵撚死

點解會買咁多 又唔係戇鳩港女買名牌把撚咩
我幾年都冇買過衫
講真d衫著到幾貴人地根本WFC，
識閪分咩 識又點？覺得你型d勁d威d？